啱啱捐咗錢畀612

少少地100蚊

我都捐左$500

有月捐計劃自動過數就方便好多